Running Man 討論區 (2)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字討論(亦請勿粉細字)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目 Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有亦不用粉細字

running man 拍返火車任務la

LM

lm

其實上集twice黎半集,都幾好撚笑 由其是係跳舞果度,笑到訓響度

唔知今集會點鋪排呢 有幾個等埋尾

笑到我啲腸都跌哂出黎

昭旻越睇越正 戀愛了

屌 又要睇半集班o靚妹個人表演

好短咋 10分鐘都唔知有無

mt完左
開左香港個頭
年齡告知無消無息

應該下下集啦
Btw今集都幾好笑
不過又係全集talking man
其實點解要cut 咗部份寫信環節
究竟點剪架

記住執返

幻想己出中字

昭旻：姜漢娜最好

原來佢地黎左香港

鍾國唔鍾意多熙

上集剪既twice 預告玩遊戲居然cut哂
好心就剪跳舞啦
年齡告知又要押後
個pd真係

成班係噉針佢
認真 連成員都覺有問題
其實個問題都真係幾明顯下

但光洙嗰組好好笑

成班人見到多熙無黎既表情

肯定係太多鏡頭太多內容，決定輪盤抽剪接

rolling paper嗰度有小感動位

但播唔晒
石鎮寫到加紙都唔播

今集幾好睇 笑位多

ON撚9黎HK
搵HK飯店食炸醬麵

佢地之前去蒙古都話D野唔啱食要食返泡菜野
泡菜人係咁

好彩佢哋冇行去彌敦道

如果唔係成條路都係狗巴嘅波板糖佢哋真係唔知點算好

昭旻想喊

未睇 但點解

寫龜背紙

石鎮

相燁入去嗰陣都好明顯見到大神行左去紅色嗰邊

睇黎鍾國真係好唔鍾意多熙

多熙一到勁尷尬 唔敢睇 光洙仲直接話鍾國見到佢唔舒服

世贊噴口水個下真心覺得on9

原來子瑜個轉脷唔係個個得 仲以為個個都識

呢個環節都係睇佢地互相點on 9姐
在石話成個MT 好悶想放工番屋企係未有少少真心話

睇見字幕組下下都要打中國香港就鄧佢地慘
在石仲要係咁講香港

玻璃心

人哋自卑係噉上下

btw 啱睇嗰個字幕全部只係 用香港
唔通tsks 重新upload過

做呢D字幕組政治正確好重要，一個唔小心工信部關你個網幾日有排煩，yyets 試過直情比較敏感既集數成集都唔譯

在石覺得昭旻比多熙屌好心涼
光洙又話多熙係幾好 只有鍾國真心唔鐘意多熙個格
各位連登讀心神探們對於今次又炒車有咩睇法?

前面我覺得今次世贊玩大咗
雖然求節目效果 但吸塵機對嘴對耳認真危險
呢條友好嘅唔學 壞就學足
做緊唔係佢年資玩得起嘅野 失敗版光洙2.0

唔講嘢嗰度 又唔係真係咁好笑 cut短啲讀返石鎮光洙封信好過啦 on9 pd

上面同意
但下面果句請問係點樣理解？
我就覺得只係咁啱提起多𤋮慣性抽下水姐
而且在石咁識大體 有咩咁大件事要拍節目嗰陣黎宣洩？
如果真係有問題在石會自己私底下同節目組講啦
會唔會又過份解讀毻呀巴打

其實有咩好炒唔炒車 多熙自己都話佢阿媽話佢係節目度做乜咁認真
姐係佢自己都覺得鏡頭上表現係唔需要咁樣啦
大神咁講係想緩和下觀眾對多熙嘅不滿

但聽講韓國嗰邊觀眾幾鐘意佢喎？
係得連登仔唔鍾意咋嘛

agger 可能見出街之後反應唔太好，幫手兜下解下話

btw, 鐘國學多熙D 反應好似

唔知喎 想知可以自己去韓網睇睇?
我剩係睇到多熙搬埋阿媽出黎自嘲話睇節目上嘅自己覺得好奇怪姐

漢娜係咪有大陸仔男朋友
普通話咁好既
Btw幫九巴sell新車

王大陸嘛 一早通曬天啦

唔係我想知
係我記得有巴打提過 當時已經進行緊四週固定
如果係咁嘅話即係大神為咗連登仔所以出嚟緩和氣氛講下嘢？
定還是有實質證據證明韓國嘅觀眾都唔鍾意佢呀？

哦 姐係你嘅意見係大神講嘅目的唔係為左緩和觀眾對多熙嘅意見
而係真心想讚多熙咁解?
我就冇實質證據 不過今集成個rm都知鍾國唔like佢 之後多熙自己又搬埋屋企人出黎自嘲咁
你鍾意點理解就點理解啦

我咪講咗覺得只係咁啱提起多𤋮所以出嚟抽下水囉
我嘅觀點係 如果如你哋所講屬實 佢哋咁樣講係緩和氣氛
即係佢哋都唔係全體都好討厭佢啦？
咁當初嗰班讀心神探單憑成員嘅眉頭眼額就斷定大部份人都唔鍾意佢對多𤋮會唔會有多少唔公平呢

係連登討論到天花龍鳳都唔會傳到去佢地耳邊架啦
唔通連登仔對世贊又好公平咩 況且個post都分埋家
如果當初屌多熙嘅人留左係粉post咁你係度鞭屍都冇人應到你

嘩咁又真係好搞笑喎 又真係有人應緊我啵
仲起晒鋼添 搞到我以為鞭親你嘛 咁夜唔瞓係咪有心事呀

邊個起鋼先大家有眼睇啦
你想鞭人下次擇低名先 多熙黎咁耐以黎我一直冇份針佢
d人話haha閪佢面我有份話佢地斷章取義
純粹覺得哂時間打開個話題黎寸下連登仔真係好無聊好細路仔咁解姐

有明文規定鞭屍一定要擇名嘅咩？
釣釣下就自然會上吊㗎啦
不過咁又係嘅 有時都會屌到啲垃圾
係避免唔到 冇辦法啦

係咪有人入錯討論區？

連登真係好多你呢d細路仔
開頭留言又要寸當初屌多熙嘅人
到唔夠人講就乜人都屌
你咪係嗰舊垃圾囉 反正我依家得閒 你想罵戰陪陪你
活躍下個post 等大家睇下你呢條on9仔有咩花神搞

O...原來睇返你以往係RM POST留言都係咁小學雞架
惹到個不得了嘅細路仔添 都係唔好阻住大家討論好D

咦~~人身攻擊呢套對我冇用㗎
同埋到底係邊部份顯得我唔夠你講呢？
我知你想維穩 但講埋曬嘅都係老土野
不過你都啱 如果呢度冇我要搵嘅人 我的確可以慳返啖氣
唔知呢 可能連登嘅討論氣氛令我都變咗質
唔小心開咗戰 Sorry

喂如果唔怕麻煩嘅話
我真係歡迎你將所謂嘅小學雞言論貼出嚟俾大家欣賞下
我從來都係有嗰句講嗰句 唔怕俾你製造話題
如果你眼瞓就瞓先啦 聽朝起身可能我條癮冇咗都由佢

唉...細路仔就真係細路仔
都唔諗下個詞彙係咩意思就掉出黎用
一開波未有人應你嗰個回覆都擺到明係要搵人黎屌引戰咁款
唔想罵戰就叫維穩
仲要一開波起鋼又係你 玩人身攻擊又係你
之後掉返轉將呢D野攻擊對方講到係對方引起先
救命 就算你有條癮我都唔多想應你 你D招數真心已經中小學已經唔用
完全封鎖算

魚。。又係成篇文都自己講自己笑
都唔侵人玩既 阿叔我依家瞓唔着啊唔好封住啦

不過都明白嘅 我呢啲黎踩場嘅係冇乜地位
你啲柒頭喺度建立左某種形象 講嘢都大聲啲
但又唔可以玩到咁串太小學雞俾人知
所以唯有不停標籤我做細路仔又中小學生都不如咁
咁好囉 你贏囉 反正我鄧多𤋮開心

不過講真啦如果你留意番其實我一直都係好正常討論
唔係講緊你嘅咪收皮唔好撚答爹囉
你唔quote我 自己走去開個新reply我都知你咩料啦
根本連你自己都覺得大眾都唔鍾意多𤋮
先會潛移默化覺得大神係緩和觀眾氣氛

漢娜講20kg嗰度好正

Btw明明冇回覆個post仲係咁上頂係咪姐係仲吠緊? 唔知你係咪係度攞緊尾彩 但我block左你架喇 你講咩我都睇唔到 唔好係度丟人現眼啦

好地地俾條友搞串咗
言歸正傳
我所講嘅讀心神探係個班
之前睇人眉頭眼額就認為係事實以為好醒既傻仔
我都明白只要出現罵戰 開戰嗰方一定係錯
但就我一開始言論 相信都有較多部份人係認同既
都係果句啦 我係黎鄧多𤋮開心嘅

可能係因為凌晨時段少人討論，令兩位互quote回應好似針對對方咁，我諗兩位巴打都係議事論事姐

天光日出，對對方有咩錯誤解讀意見都留番係過去嘅凌晨就算喇

巴打你真係明白事理
雖然好老實我一開始係有想鞭屍既想法
但完全冇諗過要開大戰
但對方咄咄逼人 字裏行間中相信大家都睇得出
絕非單純我自己對號入座
不過點都好啦告一段落 我都仲未瞓得着

早啲休息喇巴打 仲要捱多個禮拜先有下集

巴打你嘅說話真係好窩心
彷彿係我嘅失眠良藥 容許我啜你一啖嗎

留番抽中同香港奶奶玩斷了面遊戲先講喇

有冇人翻譯到無讀果兩封信，果part想睇又cut左

Between，昭旻讀鐘國果封信爭d喊

未睇推左先

鍾國個隊睇到我好尷尬
好明顯光洙講個D都係真
之前有個節目鍾國講gary壞話 俾光洙爆哂出黎
鐘國又係強顏歡笑 拍哂手咁既反應

我諗唔係真係討厭果隻既，應該係有d唔夾私底下講兩句咁姐，我其實覺得光洙搞笑式咁直線講出黎大家反而無尷尬

想問點解叫全昭body，body韓文係咪有咩意思

tvb翻做 buddy

咩節目

佢飲左啖水喎唔係咩

噴水冇咩問題喎,rm成日都有架啦
反而吸集耳果度就真係over左

係，唔係討厭，只係可能怕煩唔想一組果種啫

同埋吸口

噴水個下幾醒
光洙都估佢唔到

佢話好彩飲左啖水

昭旻讀鐘國個段幾感動

屌晒PD老母，好想睇石鎮同光洙寫乜

有show到封信出黎呀
不過要等網友自己翻譯

今集幾好睇 三組都好好笑 希望下集可以keep到

個廣告幾時先做埋淨返果d
跳黎跳去on9pd

仲要吸耳仔 痴撚線

鐘國果隊好似兩pair 情侶去旅行咁

俾果啲實心木亨到個頭真係會好痛

敲
中間感覺上會痛過敲側邊

如果係上星期熊孩子出街後先去仲好睇
實狂抽鐘國水

睇左頭幾分鐘 好撚心上集就完鬼左佢啦屌

可能真英係對鍾國有d意思

光洙講咩 笑到多熙同真英訓係到

應該爆粗姐

剪接要用twice吸收視

得果 5 分鐘

廣東話亨同敲唔同 , 亨係用吋勁

鍾國好似活躍左

成日爆粗真係笑死

製作組好撚野
讀2封信都唔駛5分鍾
咁都要cut走佢

我最鐘意睇佢哋咁樣 好似之前中國台灣咁
特顯班支那人幾咁自卑同玻璃心 打完都冇人認同佢哋

寧願用黎播玩手指同舌頭

兩pair人連衫都有襯

子瑜無鏡頭贊助會投訴

韓文個字幕好似都只係打香港

倒不如話製作組借Twice黎過橋
明明一集可以播完
係都要分兩集

Twice同個mt特輯都唔相干，真係純粹收錢比佢地手上黎宣傳，或者掉轉講，佢地上得黎製作組又啦整返個特輯比佢地

網上有冇光洙佢地封信既翻譯
好想睇
依d咁重要既都cut

Bilibili有彈幕翻譯左

我想問光洙係live入面係咪無化妝
點解真係咁醜樣

但係rm有打扮下真係靚仔好夠我多

推一推先 今晚睇

其實我都幾鍾意睇佢
見到鐘國俾人制得住真係好正

睇下多熙ig
勁似兩pair情侶

有淡妝 只係個頭

淨係想睇香港果組

淨係想睇島果組

又係食麵 , 不過食炸醬麵 , 銀龍都有得食

好似唔係食麵
食麵好似係班PD諗
最後抽左排隊

炸醬麵真係on99

有邊間有「香港」既炸醬麵店

應該冇 ，叫佢地去九記呀嗎

剩係排隊排100個位會唔會太容易 ?

無論昭旻好定多熙好，只希望光洙真係快啲搵返個，鍾國都係

有冇名或者Link?

光洙好唔願意咁

又神探 MODE

我又唔覺喎

我都想挨落去

真英同鐘國真係好夾
光洙感覺上鍾意同昭旻玩多d
去印度個集佢地影相勁close

大神同haha依家咩節目都被人提無挑
金腹黑快d開第2季啦

應該玩野扮唔情願

相處時間都唔同

似扮專家教多熙野

chok樣

多熙同光洙同年？

光洙成日對住昭旻笑淫淫
對住多熙就似做效果多
不過正常人都應該比較鐘意昭旻啦

連真英都想聽佢講咩勁野

好耐都未見過鐘國笑得咁勁

屌 睇到一半 見到中國香港已經好火滾 屌佢老母玻璃心

未屌完send左 屌佢 打少兩隻會死咁
屌 唯有邊睇邊屌

其實都無法 , 之前有字組唔加中國喺香港前面 , 俾國安查水錶查到差啲收皮

漢娜真係好正

做埋啲柒野好自然好舒服

睇完全知干預視角同熊孩子覺得真英真係
同鍾國都襯到爆

反而想李相燁來香港

其實佢做d野好認真
但結果都勁好笑

真係講香港呢個地方加中國都算
但係點解香港飯堂都要加中國 人地明明真係叫［香港飯堂］

其實上次去台灣都係咁。

岩岩諗住搵下d大陸網有冇果兩封信既翻譯，搵唔到但發現勁多人係度罵戰，屌你老母原來班大陸仔隔左咁耐都仲嘈緊周子瑜台獨

中國係咁你唔係第一日知啦

睇到我鄧字幕組辛苦

喂老老豆豆,睇番尋日果集,淨係開頭果part都令到我呢個對佢冇咩野既人開始憎鳩佢

講邊個 ? 周子偷 ?

梁無名,嬲到唔記得打佢名

其實佢錯係邊

樣

佢今集其實真係ok
可能真係個樣問題

今集鐘國好活躍

我無追開韓綜
淨係睇rm
由一開始追到而家
我對綜唔綜藝感無咩特別睇法

入正題
睇完今集
屌你老母梁世贊
好撚克鳩我憎
玩唔出得聲果part
我係光珠打柒左佢

屌你老母啦

網上面搵

唔怪得石鎮俾人剪走

睇嚟以後要轉字幕組

上面有巴打話唔用支那香港既 個字幕組會俾公安拉

下面個字幕組有冇link

咁上面個字幕組會唔會好快摺？

玩沉默個part世贊做到野都要比人屌 慘

呢個字幕組唔知會唔會有手尾跟？相信好快有二五仔報串

屌完返去睇埋下半集，再見

琴日就係睇依個
原來係幻想

難得冇中国香港係度篤眼篤鼻
嗰陣講香港我都以為又開始嚟料
點知 剩出 香港 即刻舒服晒

幻想都係屎黎 有時唔知譯乜鬼/譯完根本唔係個個意思

尤其係講規則嗰陣
本身啲規則都煩
佢重要譯到一舊舊

依家討論到字幕組都要屌埋

幻想譯錯得太多

幾期待香港
不過昭旻可唔可以唔好整媽咪麵頭
靚女變師奶咁

幻想得個快字，tsks 翻譯就穩定啲，不過tsks 講明睇唔慣”中國香港”就唔好睇

昭旻真係好正 掘墳墓個度笑死

咁都俾佢諗到

感動⋯⋯

條女個腦唔知裝咩 雖然好好笑不過ed位好易比anti入

anti點都有位入架啦
佢嗰個位爆句咁嘅野出黎即刻將個氣氛變到勁正

GARY

昭旻伸手入衫到

咁佢有咩問題

佢搞光洙好似淨係噴水同踩腳咋喎

試過有一兩次好早睇
tsks未出所以睇幻想
憑我有限韓文知識都真係覺得九唔搭八

吸塵機吸耳係有機會整穿耳膜 呢下係唔抵爭

昭旻綜藝感真係好好 身為女仔講野仲搞笑過好多男搞笑藝人
最重要係佢仲要係靚女

不過佢對光洙做既野 光洙又咪成日對其他人做
仲未計光洙本身都想用泥整佢
唔知有咩好嬲

佢對光洙做嘅野冇咩問題
係吸耳過火左
大神就好識分寸 吸都係吸背脊

其實大神用針拮人都係過左火位

光洙打昭敏pet pet

香港果隊真係好有feel
睇返自己生活既地方有種親切感係度
好希望running man去到完之前可以全員來多次香港
做下d on9 game
掃下街又好.排下隊又好
不過地細人一多就逼爆
同埋香港無好似韓國咁一街都係娛樂圈既人
拍綜藝呢d 就算多人圍埋睇都無咁瘋狂
睇返11年來香港果次
成個郎豪坊逼到要佢地轉地方玩

見上面有罵戰
李多熙份人係點,我自己就覺得佢係個唔錯既女仔(幫手關門)
係就係行為語言過於誇張
但係可以係running man 度
短短一集就印象深刻既真係好難做到
如果只係因為呢幾集就討厭佢
又係咪真係公平呢
光洙都係因為8年既呈現先可以知道佢係真心定假膠
好似世贊咁
覺得佢拿捏唔到觀眾想睇d咩
好似今集咁,半個鐘唔出聲
如果唔係佢有份帶動做野引人出聲
我諗成個game 呢part可以cut走佢
吸耳仔真係過佐火
噴水就算係邊個做都會覺得好笑
呢d先係笑點
經過一年我認同佢唔適合running man 生態
但我都唔會去侮辱人.帶動人地去繼續唾罵佢
睇綜藝睇到燥好矛盾
欣賞人地好既地方,人都括達d
總結:大神真係一個好好既學習對象

姜漢娜黎香港講普通話

王鼻

正常啦 佢係支那拍過戲咪識幾句普通話
同埋有幾多外國人會識分粵語同普通話

大把韓國人係當香港係講普通話

佢地講英文重易明過講普通話

今集光洙第一次比人拉去打petpet

撞正Mina行過 佢個樣尷尬到

最尾mina回望佢個Shot cut得幾好

我覺得光洙打完昭旻之後即刻去扶住佢講對唔住好sweet

最尾破折號唔係寫住李光洙咩？ 唔係光洙寫咩？

上面王鼻
下面光洙
寫得咁感動仲咩cut

見到大家屌緊d字幕
咁大家可以去helloidol之後用openload到睇
都幾正正常常 不過就有時就要load下咁
唔知係咪我網絡問題

之前同王大陸傳緋聞

智孝選隊果陣,在石個頭往黄色門轉了下.智孝就去左黃色果邊.....

漢娜話鍾國衣著個到好好笑

車上面好似得世贊識分香港話（粵語）
漢娜用完普通話 佢就問香港話呢（字幕寫 粵語呢）
雖然好短 但噉啱睇到

冇追POST
剛剛睇完既感覺係
Twice既綜藝感真係好令人尷尬
其實因為之前都有留意下佢地, 佢地上既綜藝都有呢種感覺,
得一兩個有綜藝感救唔到成隊

另外就係覺得下半part真係好無謂, 成日出國即日來回其實都幾多餘,
根本就唔夠時間，不過今次D分組應該會好睇

btw 世贊真係好無效果，可唔可以唔好比咁多鏡頭佢

但係唔俾鏡頭又會俾人鬧無存在價值

學鐘國石鎮話齋 , 要兩個新人加入一個玩左7年既節目係幾辛苦
昭旻女仔樣又唔錯加上意想不到既綜藝感都叫容易接受 (唔計ANTI)
世贊呢啲樣又衰無樣野突出除左棚牙真係好難會做得好~
遊戲嬴就OVER
遊戲輸就廢
多野講就煩
少野講就無存在

利申 : 最唔鍾意佢啲笑聲

即刻加番分

其實幾過份
穿耳膜㗎大佬
你睇下在石吸光洙都係吸條頸啫

其實佢真係冇乜存在價值...

佢既角色真係唔太討好, 本應一個欺善怕惡既角色,
但佢做到好似人人做佢又跟住做咁, 例如恰光洙...

不過我可能刻薄左啲，
因為要加入一個長節目的確係困難既。
但我相信其他人有協助佢地，
所以昭旻係有進步的

如果PD要求佢做欺善怕惡呢個角色就擺明玩9佢
RM有邊個可以欺 欺邊個都係死罪

而家RM角色定位背叛有5個(光洙石鎮在石哈哈昭昊)
ACE 有智孝同鐘國
要佢做背叛又好似太多人影響個節目
做ACE又好似唔到位
所以搞到在石話齋兩頭唔到岸

其實最後都係樣既問題先接受唔到
樣衰牙突有肚腩
男女FANS都吸唔到

反而韓國個邊好多綜藝人都係咁既樣所以容易接受

潮流興四圍去 出國都係make sound姐

即係千尋唔係用tksk

咪幻想囉，樓上巴打話佢譯得一舊舊，你覺得好唔好

反梁生嘅唔該埋嚟揮個手先
世贊幾撚時下車 轉真英仲好

big picture 個兩件都好過佢

今次真係過份左，又吸嘴又吸耳， 未死算係咁

吸耳真係戇柒鳩 玩還玩 做埋啲低能野

佢可能想做一個整蠱專家嘅形象 , 但現實中太多呢類ON9 仔 , 一代入番自己生活個情境就會感覺好討厭

無計
有下把位唔做
下把位一定係對新人黎講最容易令觀眾接受
佢係要做埋D蝦蝦霸霸 搞屎棍角色
呢D角色本身就唔係個個carry到
又要唔知點解超級有自信
成日話其他人樣衰 傻瓜
話佢幾句就擺低個難以置信/無辜樣

唔係話世柒唔識做效果，但真係唔夾RM，睇得好辛苦

我睇住佢難以置信個樣更加難以置信

臨尾果句好中
我認同佢困難同努力，但唔係果樣野就
唔係果樣野，RM大家都睇左咁多年，
對各主持應該都有種一齊長大既感覺，
昭旻其實我唔係特別喜歡，但佢都有一種望住佢變化既感覺，感受到佢真心，
但世贊就始終感覺係好唔熟悉，似代班多啲

世贊其實都幾勁
做咗成年
每一集都俾人屌
唔知點做到

世贊
點解仲想搵娜欣....
定係真係呃哂人 其實私底下好fd呢
我真係睇唔透
上次娜恩咁尷都係因為你咋凸牙佬

個剪接真係垃圾到嘔，開左年齡race個頭又插集MT入去，明明一集播得晒既為左宣傳又格硬剪多半集，跟手又去返家族race
跳黎跳去已經亂到唔記得年齡race個內容
下集原來已經係第400集，已經唔期望會有咩精彩特輯，但求唔好又剪到一忽忽咁

昭旻

400集特輯竟然平平無奇咁過

原來係400咩
完全無留意到

下一集係，以往都有d特別製作，點知今次係將之前咁多集埋尾

下集前半： 香港中篇
後半： 400集上

有無人覺得今次個分組係內定
不過咁樣分組應該係最好睇，最平均

咪同第一集完全一樣囉 ok 幾平均

唔係內定 係大神佢地打哂眼色
有一幕大神望住智孝郁一郁個頭示意佢去黃色嗰邊

講真,內定仲好
每組都有個爭取到鏡頭既成員
香港：在錫、昭旻
內陸：HAHA、石鎮
小島：光洙
唔係好似上次旅行個幾集咁,鐘國個組悶到

世贊真係好難夾，連最百搭既在石,光洙都同佢產生唔到咩火花
唯一比較好既係haha,但個組合都稱唔上特別出色

鐘國同光洙好耐無一組 鐘國慣左咩都唔做hea住等到
係光洙先會主動提出玩game拍下份量

佢地之間無左以前個種火花

幾時播番年齡告知啊屌 呢次旅行最少播1個月

其實旅行真係好悶
仲要次次都播幾集

上次對馬島唔好笑咩

其實光洙係金鐘國派系定劉在錫派系

劉在錫派
詳情睇bp就知

其實好難分，因為鐘國都屬於大神派 如果純係rm入面計，後期就一定夾大神，好早期就做鐘國手下，之後就同王鼻做esay兄弟 其實光洙都幾勁，光洙夾邊個都有個定位，係夾gary冇咁明顯之外

好多人都係大神帶出來
提攜後輩既表表者

gary 拍光洙係有種奇怪

昭旻都係百搭

我覺得gary同光洙認真互撕名牌最好睇
唔記得邊一集，lift口互撕好正

相反同時期既梁生

石鎮 - 無
在石 - 無
Haha - 無
智孝 - 無
鐘國 - 跟班
光洙 - 其實都無乜

有冇圖 cap嚟睇下

應該係有五毛專責keep 住個台獨話題

覺唔覺世贊平日跟住鍾國成個跟班咁，但無鍾國喺度，同大神一隊去香港就講鍾國壞話，好契弟囉，究竟佢建立緊咩rm形象?

有無人統計過世贊平均每集要俾人屌幾多頁post
其實所以rm post入面佢個名應該出現得最多次
其實幾有noise, 好成功

比較想知韓國本土點睇

一個post應該有600封信係俾佢

其實真係唔使咁認真喎

膽小鬼形象

去到香港講鐘國又俾漢娜秒殺

可以留意埋 如果出佐懲罰三寶，係未會少佐人轉屌世贊而轉屌三寶

有部份人仲要失去理智咁屌
做反派佢應該幾成功

其實佢最大問題都真係唔搞笑

講野/行為hurtful得黎又唔搞笑 好似gd以前踩光熙咁
淨係造成傷害而唔好笑

其實如果世贊係做到其他人後面都用搞笑方式去串人都好啲
宜家只係串鐘國
個定位其實幾怪
講明先我對佢無乜意見
只係覺得好突兀

我記得有一集光洙激嬲gary 最尾唔洗罰gary攬住光洙

游水過漢江個集

冇撕名牌一樣咁好睇

光洙仲要寫字示愛

做得越耐越無好感

多熙ig係咩呀
thanks

dahee0315 之前有巴打放左cap圖上黎的

睇住個憨鳩嘅都幾難有好感

佢自己無意興闌珊呢下好野

我懷疑世贊係本身都有社交障礙嘅人嚟 講嘢又串串貢 做嘅嘢又戇鳩 唔係因為阿哥 根本就唔會有人識

其實最好就製作組叫世贊自己搵個理由下車
唔使佢咁樣衰 然後換個人 可能係相燁入嚟
而家咁擺個人喺度又無效果 佢哋自己都睇得出啦

諗下都覺慘

淨係lihkg都大把世贊fans
下車? no way

大半年冇睇,
呢幾日睇返曬
又覺得幾好睇

我又覺得冇咩野
可能好耐冇睇 一次過睇返曬
都叫做OK啦, 又唔會話太突出

叫SBS用番之前果招 , 單方面宣佈。
世贊仲可以俾人可憐下。
一舉兩得。

同成員無火花
嘉賓又唔鍾意佢
而且嘉賓既唔鍾意係認真
好明顯唔係池石鎮既綜藝效果

每一次見到女嘉賓最尾要同石鎮一組果種唔願意
同埋知道可以轉隊友既果種希望
就知道石鎮效應唔係效果
池石鎮啪啪 池石鎮啪啪啪

其實應該有啲女嘉賓真係唔想同石鎮一隊
真係好膚淺
明明石鎮呢一兩年都已經多咗好多鏡頭

王鼻子精神

讀心術

本身對梁世贊都冇乜野
當佢隱形人 多條友係rm入面分下鏡頭
份人冇咩效果兼剩係識做應聲蟲
今集見到佢拎吸塵機吸大神對耳同口即刻
玩還玩 都要知分寸啦下話 吸穿耳膜點算
rm都即刻加番句小朋友唔好模仿呢啲危險動作係字幕

有無線上睇

早幾年岩岩睇果陣我都麻麻錫辰哥

佢依幾年越做越掂 因為唔洗跑

入親黎就屌世贊
幾頁都係

集集都做炮灰，冇所謂喇。今集仲要有過份位就肯定俾人狂鬧

無石鎮邊個扮低b 仔

?

今集佢又發作 係度搵個袋
諗起之前大神將條毛巾掛上身，然後又係度搵條毛巾

王鼻嘅定位根本就係被人恰嘅廢老

佢啲鳩UP真係好正

佢啲預設bgm仲正

根本廢得來好好笑

我優點係唔會發火

下一秒就嬲 仲要扮無野

王鼻真係好撚正
最正係有時真心有時假膠
上幾個月有集有個女嘉賓上黎
王鼻同佢講初次見面
俾人踢爆咗原來之前王鼻同過佢一隊
嗰次我真係分唔到佢真定假
跟住仲有集7個rm夾埋測試王鼻嘅「眼見力兒」
光洙喺佢面前剝洋蔥都發現唔到
仲有昭旻走入廁所扮痾屎
真係笑到哮喘

姜漢娜來

又好似係

果集似係知其他人有mission
但佢自己都有mission就唔理咁多

今集哈哈爆佢唔記得帶個仔去百日宴（唔肯定係唔係）都好好笑
睇一次笑一次

補充番係石鎮

可能飲大左咩都唔記得

唔係唔記得帶走哂

唔係唔記得帶走咩

就係飲到連個仔都唔記得係邊

真係好cute

真係好羡慕佢地 幾廿歲都有班咁cloae既fd 真係要好好珍惜

睇到去一周年特輯
後面好突然咁轉左主題

光洙喺佢面前剝洋蔥都發現唔到
仲有昭旻走入廁所扮痾屎

係邊集

依家賣少多少

我印象最深ge情景劇係光洙同哈哈...
以為分別2個派系>PD話同一個派系>再加埋係好耐無見ge朋友

那年冬天都係笑死

有無人知在石嗰個咩翻譯app，去旅行都想用下

在石 : 哥 , 現在不能飲
石鎮 : 誰説的

光洙一把車埋去 嬲？？

呢下正到
光洙一路望住石鎮面色

光洙平時好有禮貌 識尊重人 所以就算有時玩得好癲 都冇人怪佢 佢識睇情況 有時知過咗火會道歉 亦知道有啲嘢係唔玩得 而且最主要佢同啲大哥好fd

世贊私底下我唔知佢點 只係感覺佢做事唔理後果 熟少少就玩到喪晒 又試過直呼光洙個名 光洙都有試過 但世贊明顯係口快快 自己講咗都唔知 姐係心裏面冇當光洙係大哥

佢果種綜藝感係令人反感 可能其他節目啱 但真係唔適合rm 佢走唔走都冇咩所謂 反正我都唔係睇佢

本身好期待Netflix個綜藝，點知好撚悶......

其實王鼻拍rm之前紅唔紅 係咪得大神鐘國haha有知名度？

係韓國都有知名度，但唔會紅到出韓國果種，應該係。至少佢本身都真係做過啲綜藝mc

我見rm間唔中都重播下佢以前做主持d片，但唔知係d紅既節目定霉既節目

又世贊。本身唔憎佢但而家睇到佢個名都覺煩

上兩集講既真實遊戲

有諗過為睇套野續訂netflix, 見到大家評價後打消左念頭

我都分唔清依個係討論rm post定係屌梁世贊post
入親黎都見有人屌佢

戲又唔似戲 綜藝又唔似綜藝
伏到喊

啲字幕一時上邊一時下邊 , 啲新人物出場果時又要扮唔識 , 金秀路出場果時大神個樣好尷尬

上網睇算啦

我家的熊孩子好高質

漢娜同昭旻啲皮膚好靚

睇完第一集 之後即刻取消會員
真係不了

懲罰組正
另一組可以唔睇

鍾國真係直接唔俾反應
淨係睇表情連佢係觀光定罰都唔知

呢個係下星期內容定係今日播既內容? 今日會播到懲罰?

今日有結果

咁快

你班垃圾pd 比翻第400集紀念特輯我

一樣。
我有免費試睇一個月。
睇完兩集之後即刻取消會員。

中字已出

彭彭

彭彭?

蛋撻冇得食

悶到

梁生真係好撚戇鳩 成日講鐘國厭唔厭
成個小學雞咁「打我呀打我呀 」

Sorry for頭已側 明明打直影

真英真係好識氹長輩
聽人講仲要唔飲酒
原來係好新抱格

梁世贊好心收皮啦

佢的確同鐘國一樣唔飲

屌佢老母成個戇鳩仔咁嘈到死
剩係識屌鳩鐘國r下存在感
佢講個啲野顯得佢好小學雞
0好感

奢華組真係唔洗睇
其實次次都係一樣組合都幾悶..

幾時換pd

啲規則複雜到呢
睇到一頭煙

梁世贊最尾好on9

睇到佢就飛 唔洗諗

條撚樣真係short佐 佢以為自己係乜水

香港島都要變中國香港島.....
係咪痴撚線

懲罰組成員真係天意
依d個個都唔想中懲罰冇可能做假

懲罰組好好，但另外獎勵個面好垃圾

次次都係果幾個去懲罰, 唔洗睇都估到九成..
外遊篇得對馬島果集係好笑

真心懲罰隊就嚟睇到悶 次次都係咁

佢收皮啦 好撚黑人憎
每個禮拜都逼我屌佢一鑊
已經唔想理佢 係咁走出嚟扮大佬

終於整嬲鐘國

我覺得"捉鬼""背叛""內鬥" 依個模式做左咁多年都真係好悶
點解唔再整番幾集同垃圾PD 鬥, 多番啲同心協力既遊戲
依家全部都係做小人,鬼打鬼, 完全無晒共患難,有感動回憶既果種感覺
例如一齊整船過江果集都幾熱血幾正
不過都可能係因為韓狗唔鐘意依啲,

點解轉果陣多喜好似用手掂過個盤一下?

唔想做咪quit 又要霸撚住個Pd嘅位
近排啲集數嘅內容真係大同小異

差唔多係固定組合 cls
雖然係轉盤 但如果話pd自己控制我都信

以下幾個組合自己覺得有睇頭：

瑞士組：
1）鐘國 搭 真英 搭 智孝 （三角組合 但應該多數都係鐘國同真英 之後哈哈係隔離起哄）
2）鐘國 搭 哈哈 搭 世贊（大佬同細佬組合 唯一世贊可以做嘅角色）
3）漢娜 ？ 搭 真英 搭 智孝（？ 兩個強勢配一個弱勢？）

英國組：
1）在石 搭 光洙 搭 石鎮 搭 昭旻（黃金組合 ）
2）光洙 搭 昭旻 搭 多熙 （另一個 三角組合 光洙同昭旻係唯一喺依個分組一齊 噉都中一齊 重要又係懲罰 多熙到時應該又鬧晒佢兩個）
3）光洙 搭 相燁 （差個哈哈 但依個組合已經夠晒好睇 今次重有在石帶）

唯一漢娜有啲慘 覺得佢同昭旻一組會好啲
而家 佢嗰邊應該係真英 智孝帶
佢同鐘國唯一連結 係今集喺香港在石昭旻叫佢一齊鬧鐘國嗰陣先出現 但嗰兩個去咗另一邊

至於 漢娜配世贊應該冇咩睇頭 所以都係算

最尾鐘國似真嬲

如果金鐘國/光洙一個帶晒全女班去先有睇頭
三角組合其實無咩意思...
瑞士組本身都係無咩特別野睇/玩
去果班人又得HAHA帶得起少少
世贊去瑞士都好既, 可以飛晒佢黎睇

屌 其實分咁多個星期搞
我連個轉盤規則係點都唔記得喇
地點 獎勵 懲罰都唔記得哂
仲衰過上年個global project...
而家啲製作組真係...

連我呢啲普通觀眾都睇到眼突埋 更何況係當事人
世贊真係好撚戇鳩

400集特輯無撚咗
下期先完年齡但我已經唔撚記得晒大家嘅project係點

係囉真係痴撚線
今集又係 唔知黎香港做乜鳩...
乜都無做過...
太多budget 都唔係咁用架大佬

Btw 梁世贊今集又係搏屌

咁佢係抵屌呀

翻譯好撚on9

香港島都要譯做中国香港島

其實英國飛機嗰個懲罰真心驚
但其他嗰啲一啲都唔恐怖
到時又要睇佢地扮驚

大家係咪睇緊360p 版 , 係大連下載暫時得360p版

鍾國佢地撞個阿伯好好笑

720p

點解智孝同石鎮咁快過到去對面

仲要宜家好多時係靠啲古靈精怪規則
砌個環境出黎比人背叛
根本無意思

其實Haha係咪齊囇咁多隻色嘅tripe s

相燁真係好正
同haha cross果下好有默契

唔係撞正個阿伯咁好笑今集實悶到仆街

其實簡簡單單講佢地去野外求生都夠玩幾集

初頭見到個阿伯都好好笑 有睇熊孩子嗰個
BTW 紅磡冰室入面D人真係好彩 食緊野無啦啦見到大神入黎食

唔知邊集開始次次懲罰都有指名權，根本係玩鳩光洙，今集佢已經好撚醒填自己名避過左，但去到尾又加個指名權都係要光洙輸。pd咁樣係咁消耗光洙個老本都唔係辦法，好快觀眾睇厭，其實其他成員被罰都好睇丫

其實都唔洗去野外，上集佢地逼係廁所自己諗game玩都已經好睇過pd諗果d game

一黎係消耗光洙
二黎係之前玩果啲遊戲就變得無意義
你話如果好似洪真英咁得一個波都抽中就無計
唔係好似光洙咁，玩得咁辛苦，以為唔使去
一個屈尾十又要佢去
點玩都要去既時候
觀眾睇覺得無癮
佢地玩一樣無癮

觀光組根本係玩鳩其他人,除左真英同haha,其他人既綜藝感都一般

平日去上環想有咩隊可以排

睇到好撚老尷

要靠哂哈哈carry，同埋大家最憎既世贊一定好多鏡頭，其他人都係偏向靜

想知tvb會點樣譯 不過tvb好似delay好多

VJ真係極限職業 坐飛索仲要渣住部機

彈上天都恐怖喎

最尾唔係見到轉盤鍾國係奢華區,我仲以為佢個表情係受罰

放心 之前去日本富士急鬼屋
獎組鏡頭加埋唔知有無5分鐘
靜咪靜

佢應該想同真英一組去?
前面佢同世贊講叫佢貼佢去受罰度

自 原來真英都係豪華區

佢 可能仲嬲緊

我都想問 飛索應該係兩點最快嘅途徑
究竟玩左幾多次

扔棋果個呀伯仲好笑過世柒

今次懲罰就似樣啦
不過我有冇睇錯好似有兩款懲罰（鬼屋同飛機）
如果多熙同昭旻敢玩個飛機既話個集收視應該破10

最尾世贊有同鐘國攬返，唔好成日講到佢咁唔識做啦

咁撚多個鏡頭 唔攬番唔通打鳩佢咩

石鎮無啦啦搞鳩世贊嗰下好好笑

又係佢自己瘋狂挑釁鐘國 攬下就叫識做
識做就咪撚成日做啲野係到嗌「打我啦鐘國 」
你啲要求真係低咗小小

其實可唔可以做返d runningman vs 嘉賓隊/制作組個類 想睇佢哋團結下唔係下下內鬥背叛指定懲罰仲要光洙十居其九要受罰

另外世界盃就到會唔會整返個世盃特輯請星仔上黎

我又真係對世贊無乜要求......其實鐘國唔係度果陣笑鳩佢太壓逼呢個梗玩左好多年啦，真心唔覺得有乜問題，記得有集鐘國去左外國錄唔到，haha帶頭歡呼之後成班rm一齊慶祝

呢d 就係實力既分野囉
點樣做到效果又唔會有反感

PD : 不了, 今集鳩剪鳩拍收視都好過上次星仔大世個集

呢招RM真係用左好多年 , 仲要好多都用過
係世贊用得特別乞人憎

不過今集最討厭嗰個位係冰室度除衫 , 屌佢個個搶緊大神 , 咁多時間佢唔除係要個陣除搏咩

世讚真係唔屌唔得。玩遊戲廢都算。次次罰人都拉埋在石/石鎭。今集最尾又成個小學雞咁。屌你老未欺善怕惡
本身都冇乜野。宜家真是要反佢

飛機個邊 多熙應該敢玩 如果有埋昭旻 加光洙就正
不過大神同石鎮又要玩鬼屋

rm個ig 有兩張相係智孝㩒咗多熙落地
應該有得笑吓 但又cut撚晒

睇光洙懲罰其實睇到厭
但無佢又唔成型咁

睇鍾國表情可能佢想玩飛機多過去瑞士雪山

之前好似有人影到昭旻係香港跳舞，最尾都cut左

宜家都係因為之前睇開
所以先繼續睇rm

香港個part 悶到

PD都唔設計好d任務，叫其他隊既成員諗比對方，唔悶先奇

我相信個兩款懲罰到時一定又用輪盤細分兩組（鬼屋組同飛機組）

點解無咗
好想睇依幕

Rm參考下認哥喇，琴日認哥個集，最尾個遊戲都岩rm玩，睇段戲跟手估返段對白講咩，簡簡單單得黎好笑又有效果。好過乜春都唔做

飛機應該無乜可能六個都玩晒

但想有啲新鮮感
所以想係多熙相燁昭旻

鐘國唔使受罰都冇反應
佢應該唔介意去英國
佢似又要驚又要玩既人

係非凡搭檔都睇過英國個架飛機
如果在石玩 佢個口應該係笑點

佢應該唔太驚
上次跳降傘好興奮咁樣樣

飛機點都要有光洙或者大神吧 咁先好睇
腳都軟埋 仲企起飛機出面

到時應該唔會比王鼻上去
話哂上左年紀太危險

呢個睇熊孩子金鐘民走上黎就知

岩岩網上面搵 , 原來呢隻飛機8歲細路都玩到

running man practice點敢俾兩個老野玩呢啲
就算個飛索都有機會做假做俾佢地2個玩

咁刺激

男人來講金鐘國真係好煩

今集係我第一次覺得世贊好搞笑
唔知以前係咪真係俾鍾國禁住禁得多
英國個陣容真係未出發先興奮 實大把野睇

點解禁左佢落地

智孝+真英 鐘國
鐘國 哈哈+世贊
得姜漢娜自己一個onon99咁

其實真係睇到有少少嬲
唔明點解明知得幾粒鐘拍攝都要即日來回香港，要成員超發揮先夠料比班pd剪兩集
仲要個任務係漫無目的周圍行，雖然話係其他成員提議，但搞到好似為左刁難其他成員咁
成個香港part個pd其實咩都無plan過，r張機票贊助費返黎就做到兩集pd？
成集見佢地行黎行去都係嗰兩條街，過左海幾分鐘就話完
比啲heart好無

→ nonavailable: 世燦平心而論這兩期表現還不錯,小滑頭路現還是比較 05/14 09:26
→ nonavailable: 適合

終於見到正面既評語

光洙拋最後一個擲柶個鏡頭 repeat 左好似超過十分次

其實我對世燦無乜野
佢而家做個既定位係做鐘國條
平心而論 佢唔做條有咩位可以做
再者 如果唔加世燦就咁加昭旻入黎
咁對昭旻黎講會好大壓力
而家個效果我會覺得ok比想像中好

呢個我都覺得好假
班阿叔打矛波都算
光洙同鐘國起碼拋左成10次

點解我總覺得飛機懲罰一定有一幕
會飛到無油都未上到機翼

懲罰預告:
抵步後做任務，做下樣玩福不福決定使唔使懲罰
接受懲罰前, PD: 工作人員告知原來只可以搭一個人上去，而家你地用輪盤抽邊個上去

想問今集幻想譯成點 TSKS仲未出高清修正但又想睇

黎香港食星洲炒米 搭下巴士坐下船
之後乜9都冇做過

二十光洙

其實世贊有個問題係係成日嗌人唔加返個hyung
平時已經成日就咁光洙 之前又會就咁叫石鎮呀/池石鎮/劉在石
今集最尾又聽到佢就咁叫鐘國行過黎

即係唔加返「哥」

PD：遊戲洗乜自己諗架，A隊諗任務比B隊，B隊又諗返比A隊，跟住比個盤佢地轉咪一集囉

有無人有高清中字link

間蛋撻鋪職員望住佢地心諗做乜鳩

好似得360p?

個網embed 佐bilibili 有1080p, download 個到有幻想版720p

平日返工返學 除咗放lunch 邊度搵人排隊
依加啲game仲要成員自己諗 咁出埋pd 份糧啦
知出國時間緊迫 仲要冇plan 過 之前去蒙古都瀨過嘢 冇學精過

其實要plan有幾難
用返舊橋叫佢地問途人介紹野食
要用廣東話叫餐
再玩包剪揼贏先有得食都夠做啦

其實我都唔明點解成日都要去旅行，又唔係特別過癮。如果將罰果邊嘅錢同時間留黎成班一齊去香港拍返幾日都得喇，好過而家咁樣黎一黎乜都冇做過就返去。

仲要去得嚟又唔係好笑

其實玩排隊係唔錯既
只係鋪排上有失誤
班泡菜冇新野睇就唔睇無收視
喪屍個集明明做得好好但係全年最低收視

今集收視都奇怪地升

TNmS 全國收視率
第一部 5.4% (+ 0.1%)
第二部 8.3% (+ 1.3%)

換轉係行內人咪又係光洙搞搞陣
而家調番轉我覺得好好笑
由其是個阿叔鳩up 跟住光洙就跟住up

你地無留意到咩 最尾拋個陣 有個呀伯唔見左
去到成功拋到個陣 個呀伯又出現番

但島果組玩game過程都幾好笑 仲有最後決定奢華定懲罰都幾刺激

今集世贊唔錯

我諗係佢角色黎

好似有講，講得好快

巴打好危險，我掩護你走先

唔使啦屌
真心最後揀人佢做得幾好
比鐘國大返佢轉頭笑死
之後在石叫世贊揀佢
佢即揀個下timing幾好

btw屌得多都悶啦

今集完得咁快,又話番去尖沙咀,轉個頭就抽波
咁短上集簡人任務就唔好整咁長啦

直接當世贊隱形好過啦

讚都唔比讚

在石個下擺明想做和事佬唔想搞大佢啦
佢唔出聲都幾大獲

大神叫佢揀鍾國根係預期世贊會鬧佢整蠱 , 點知世贊就真係去火上加油

我鍾意睇佢哋去幾日旅行嗰啲
有起床任務
又可以睇佢哋夜晚自己圍內玩
好似有rain 金宇彬嗰集 佢哋逐個被人丟落水都好好睇

而家一日即日來回嗰啲 又趕 又冇game 單純睇佢哋行嚟行去

睇佐咁多年 鍾國果下真係嬲到出面 唔係平時比人玩/串 話要打你果種感覺

佢識執呢D位都叫OK啦

世贊真係未夠班咁玩法 , 光洙都係俾鍾國欺負完先會咁樣玩黎報仇

我反而覺得係大神比位佢玩咋喎

但世贊係鍾國帶入去 會唔會真嬲或者憎佢
覺得鍾國同世贊嗰個位幾好笑

重有石鎮 無啦啦搞鳩世贊嗰陣 世贊都接得好好

大神叫佢揀鐘國係比位世贊入 平時持住鐘國蝦大神 今次就倒轉 欺善怕惡係小不頭角色 其實成件事唔計鐘國咁嬲 係好make sense

到時鬧完佢整蠱就無晒笑位完左架啦
而家起碼多左個笑位

Agger 依個真抵讚 石鎮咁多手笑死 世贊即揀都做得啱 咁都唔揀先怪

同意,個下都笑左

睇其他綜藝就知鍾國邊會係d咁就發嬲嘅人
唔好當rm角色定位係真人性格先得架

鐘國個角色係做惡人架啦
光洙大神有集除埋佢條底褲浪係枝boom咪仲誇張

果下擺明鐘國都唔會嬲喇 睇左咁耐rm鐘國點會因呢啲小事而嬲，味同以前鐘國一被威脅就黎過反威脅返條友一樣姐，不嬲都存在

唔明點解有人會覺得鍾國真心嬲
我本身都唔鍾意世贊 但係角色定位黎姐
我反而想知智孝同多熙搞咩禁住左係地下

我都想知
都唔知點解要CUT

我好撚想知呀
最期待畫面就cut咗

鬼咩
因為做果個係世贊嘛
所以咪覺得鍾國真心嬲

你又啱喎
不過呢個位光洙做嘅話一定會揀埋鐘國唔會縮

同埋果下只係揀貼貼紙，唔係真係揀去罰，之前光洙揀鐘國果下真係要淋水炮，同而家有啲唔同

瑞士組真係唔洗睇

一定睇英國組啦
個陣容咁把砲 幾驚會拆散左個固定4人

不過兩個懲應該都係分兩小組啦

我覺得豪華旅遊本來就係冇懲罰旅遊好笑 咩人去都係咁話
係志在俾d 成員enjoy 下

英國組如果有埋HaHa就真係夢幻陣容

唔好虐待佢啦

覺得李相燁換漢娜/haha就正

**但haha要帶下個邊既love line

我聽左幾次 真係無

但其實光洙真係有d慘 次次都要俾人揀

仲未慣咩 又唔係唔知依個POST咩風氣
光洙搞鐘國=好好笑
世贊搞鐘國/做任何野=屌你老母on撚9 去死啦粱世贊

咁光洙論綜藝感同人氣係好撚過世贊好多

咁緊係有高有低
咁都唔代表世贊要比人集集屌架
好嘅睇唔到
衰嘅屌足幾頁

咁呢到係討論區 講到好似講佢衰嘅就唔得咁 依加係咪唔俾先

無唔比你講

鏡頭前影到真心嬲嘅我見過有石鎮

早機有集係機場玩，將自己收入個袋到，“guk 下guk 下”向前，睇下邊個最快，有人出貓，石鎮就唔忿氣向個袋入面個人踢

又一次，佢地做一致任務失敗，有啲staff 攞吹氣搥入嚟打幾下，臨尾吹哨子完，畫面一角見到石鎮臨尾俾人打佐一下，石鎮又係唔忿氣，扯住人地追到番出去門口出面打，對石鎮印象唔好

大神問個支那狗架巴士去邊

係幾時架
好似無乜印象
成員都好似講過佢最易嬲

最弊好既野都比人講成衰野

睇到鐘國兇番佢。
真係由心入面笑出黎。

咁你又講到屌世贊好似唔得咁 引戰
各有各講架啫
佢做得好自然會有人欣賞
但佢做得差嘅真係多過做得好嘅 先至成日被人屌
一句講晒呢到啲巴打好持平 唔洗質疑

之後兩個企到遠ㄧ遠
鐘國有得去瑞士都無慶祝

邊有唔比你屌姐
只係話你地就算好嘅都會睇唔到唔會讚
為反而反姐
上集我都有屌佢玩吸塵機架
今集揀人做得好
又比人話佢激嬲鐘國
真係吹到啤一聲

岩岩睇完
但見人講鍾國嬲左 就去翻睇多次
都唔覺鍾國有嬲

呢個我都睇到
但都幾附合佢而家做rm嘅性格
無乜心機做

講真 鐘國真係越黎越hea
之前唔比出聲戈part中曬佢戈飯 真係凈係玩手機

不嬲佢角色係咁 邊個撩佢就裝腔作勢
唔明點解到左世贊撩佢就變左有嬲

btw唔緊要啦
各有各睇法
睇得開心就好啦
費事再嘈呢一點阻大家討論

打和super

呢個我都覺呀

飛左鬼屋去啦
全部玩飛機
唔想再睇鬼屋 好悶

我覺得鐘國本身都比較靜

昭閔嚇到喊 一定

飛機嗰個真係痴撚線
睇到都驚
我覺得恐怖過之前所以嘅懲罰
有無人知叫咩名
想上youtube睇下d片

比人下車之後頭幾集都係咁
似比臉色製作隊睇咁

最7其實係世讚做d唔做d, 比人空下就淆哂青

比著光豬貼咪貼

之後鐘國就會笑

你睇下以前 對比依加就知
佢份熱情係已經冇左
以前有幾可會當眾玩手機

咪係 , 平時都係咁架啦
本身果度我都覺幾好笑
大神又接得幾好
見人有講嬲都覺奇怪

角色問題啦巴打
佢做左咪同光洙重疊囉

有人喊都唔係幾想睇
老老實實之前果d都幾悶

係性格問題, 做一次二次唔得?

咁又啱 以前澳門個集腳痛都玩拔河

啱 跟住一定又係逼光洙一個人入去

鬼屋會唔會又係唔俾影 ?

個世贊講真真係好冇禮貌 對前輩又係 成日直呼人地名 唔講以為係命令/抱怨
本身已經覺得直接叫名好似唔太禮貌 上網查左下先知 韓國好注重長后輩階級 正路要有敬語 即係加‘’唷‘’係句尾 唔係就會比人黑面 （應該係咁 有錯請糾正）

我諗佢地自己知道自己做D咩角色
唔好亂搶人野做

呢個係
唔知點解佢成日都係咁
特別係直接叫光洙

其實大家都屌緊鐘國好hea
但係掉返轉 其實rm轉型之後
鐘國個定位唔同以前咁清晰
以前9跑撕名牌一定係sparta
但係而家成日玩埋mini game
本身佢又唔擅長 其次佢又無咁大癮
有時真係怪唔到佢hea左靜左

你話我護主犬又好咩都好啦
我都係平心而論姐 不合勿屌

而家石鎮哥真係好正

Mini game唔可以斯巴達mode?
利申：非盲撐鐘國迷

世贊鐘國line

其實一直都覺得下車係雙贏，對鐘國同對製作組都係好事。問題只係n012綑綁左，結果依家成日hea拍

唔知既以為鐘國係去鬼屋

轉轉盤點sparta mode
我意思係啲minigame佢既贏面無咁大
at lesst唔係再係以前咁
所以唔係下下sparta mode到
好難去大9人兇9人
搞到而家變左好似有少少大佬feel等人服待咁
人懶左自自然然都會hea左
而家用真英帶返鐘國出黎
下下俾人撚狗個面效果反而唔錯

真英響地獄組 其實鐘國真係去埋都ok

重睇wor你要

真英去瑞士啵

佢應該指第4輪果個

以我自己既認知補充少少
不喜勿插

以稱呼長輩為例
就算大家之間係講平語
正常同事之間要用姓氏加職位稱呼對方
普通朋友就用大哥大姊哥哥姊姊稱呼對方
好朋友既就用名字加大哥大姊稱呼對方
就算用長輩黎講笑都只可以用佢既全名

就咁直呼其名真係好無禮貌
對應香港人既程度同"喂"係無分別

如果瑞士組想有畫面 應該要加埋有機會玩同樣瑞士果個地獄 但唔知地點上可唔可行

最討厭係佢啲死人語氣
想一野車爆佢個嘴

世贊定位根本係幫制作組擋煞

其實世贊今集幾好笑
但因為我個人喜好問題我會照舊針佢

做乜啫你

最好唔好
上次智孝鐘國無啦啦都要罰埋已經睇到好唔爽
情願俾成員真係豪華下玩桶叔叔算

豪華版當拍旅遊特輯咁俾佢地睇吓風景食吓野算啦，咪再諗埋d 濕鳩任務叫佢地做

年齡告知又係在石贏

睇錯 我見預告又有俊雄同無面男

代替男好佢好多 一集就定左新鮮既定位

其實鐘國石鎮在石上次係封信都有講
要兩個新人咁樣加入早排有爭議性既RM真係好辛苦
昭旻係女仔加上本身得智孝容易搵到自己既定位（雖然佢定位有點太多 ）
但世贊入嚟真係已經無乜角色可以俾到佢，就算光洙上一格佢做下巴位都唔會做得好，能力又唔夠鐘國，賤野又唔夠光洙，主持又唔夠在石，鐘國跟班又唔夠haha，真心膠又唔夠石鎮

我好似見到美少女戰士件衫
會唔會係石鎮贏？

同韓國d網民一樣

講得無錯

四不像 做乜都死

其實佢應該執番Gary偶爾能力者嚟做
靜靜地認真玩
無奈佢笑聲真係好難聽
又或者垃圾PD要佢搶fo
搞到不論不類

一開始味想試，話要同鐘國鬥嘛，但好快就玩完 佢有啲game都會偶爾能力者咁，但係都係過唔到鐘國。最大問題係根本製作組都冇乜整game出黎，黎左成年好似淨係得出國懲罰，水炮，轉盤同桶叔叔，大佬呢啲野完全冇任何能力可言囉 得罪講，就算冇加人gary冇走 ，都一樣俾pd玩死

可能第一集佢俾人話佢樣衰之後佢難以置信個樣搞到我對佢印象好差，其次係佢戰笑聲成日kum晒啲人聲

但係除左呢兩樣，佢其實都係做緊之前成員會做既野，所以先俾在石話佢舉旗不定

下 好過d人扮理性啦

點先叫扮

d笑聲同光熙係無挑有得揮

夾硬將佢同人比較再搵野屌個d人囉
最近發現
其實直接一句唔撚鐘意佢睇佢唔順眼咪得

講理由反而會俾人圍

光洙定位多到滿瀉
背叛,臭手,容陷愛,情境劇,悲劇光洙,之後仲要玩埋loveline
製作組應該有諗過搵個人幫佢分擔下
之前世贊分別向住臭手,背版,同娜恩既容陷愛呢d位去發展
只係效果遠遠不如光洙
都做左成年,仲係兩頭唔到岸,又諗唔到定位,仲要集集都比人屌
比著我係世贊,晨早壓力爆煲走人

一句講晒條友好作狀

haha 以前夠作狀啦

光洙係天材
世贊就

你岩
我同意你
講一大輪野東拉西扯根本站唔住腳
根本就係睇唔順眼

智孝E加都好作狀 我都麻麻地佢

呢個區似係唔比讚多D
上面有人讚 無啦啦有人回叫佢當世贊隱形

都叫左巴打你走先 一講世贊就會有火頭 睇綜藝睇到咁上心都唔知做乜

我覺得佢想坐飛機多D 瑞士呢D豪華旅行佢自己比錢幾時都有機會去

BTW佢叫世贊貼佢去懲罰組我認為係因為真英都係懲罰度
咁無論抽到第幾周都可以同真英一齊

利申 FF

如果佢真係貼左到時又話比人話同光洙角色重疊

邊有可能執GARY個角色黎做
GARY又有周一line 本身又有fans base
世贊做死硬啦

呢個真係好on9 去豪華都要福不福先可以享受到

一撚定有福不福

GARY 口才又好過佢

鐘國最尾口形似問世贊 為什麼?
講完規則條撚屌出黎手指指真係好反感

個下好笑喎
個個都指唔指鐘國

咁難得搵幾日出國，好心班pd 用吓腦諗吓成個flow 啦，再唔係叫fans出橋都好啊，好想睇返以前Rm出國個d特輯

以前d出國特輯真係好撚正
起床任務好笑到笑

明明好好笑 但世贊做真係好柒 笑聲好煩

呢個位好好笑 70個波嘅人逆轉攬炒 勁正

嗰個位點解會覺得反感，因為無禮貌

成百個波都出到真英先勁

前面個shot 影到真英立flag

一陣轉轉下豪華變懲罰

其實宜家既rm真係可以當新節目睇
同認哥一開始一樣
新節目無明確方向
人設又無

依下有效果都要屌 CLS 真係做紙板人好過

6:30 開始睇
我諗佢地懲罰都唔會飛太高
就咁睇諗起光洙玩都想笑

其實係
每集佢棟個人係到 旨在分隊湊下人數就夠

其實一句講哂光洙有綜藝之神， 有觀眾緣， 做乜都得心應手。

世贊就真係冇d咁既綜藝運同觀眾緣。 俾著香港就好似阿bob咁， 就算有料都未必有人鐘意。 所以真係原罪黎， 點做都死

Gary係平和Gary喎
做偶ㄧ爾能力者
世贊贏左之後一笑又黑人憎

不如叫世贊自己認做黑人憎既角色
以後笑到小丑咁

就算唔會太高成件事都係痴撚線
諗起光洙塊面個口個樣會吹成點

琴晚睇完,覺得400集乜都冇真係...

多熙好肉緊,幾好笑

我都唔喜歡世贊, 不過琴日果集冇咩好講, 因為真係冇咩表現

反而好鍾意果D死人慢鏡重覆重覆又重覆,

同埋唔知大家睇邊個字幕組翻譯, 想知RM D韓文係唔係真係咁寫,

沙爹王係拉面, 冰室係蕎麥麵

就係因為香港隊個任務設計得無聊，在石咪要格硬話間間都係食麵，set返上次去日本個效果

搭巴士又係，點會唔知d人排緊巴士，又係唯有特登講出黎，然後被迫上車攪笑

呢D任務真係唔好做咁多啦, 其實真係幾無聊,
其實真係想佢地做多D 以前果D撕名牌, 捉衣因,
奈何佢地今時唔同往日, 無論身價, 身體, 及年齡

以前好勁, 好多商場夜晚會有場比佢地話, 好多地方都有
而家黎黎去去都係D電視大廈

話時話, 係唔係冇左朴智星特輯,

冇左好耐啦巴打

慢鏡就不嬲都係咁
好撚煩

宜家咁既質素
我係朴智星
就算有邀請都唔上啦

其實節目黎講, 我覺得豪華團先係懲罰

英國組大把野睇
其實我想全員一齊去一個地方 唔係會好悶

其實係因為沖繩果輯 （未睇就睇啦 唔透咁多）
明明唔係都屈佢係

無錯

呢邊又要開始忍劇透 ?

夢想盃d慢鏡 睇撚到火滾

星仔今年年頭阿媽走佐，應該無咩心情玩綜藝

咁又未必 上星期六日代表曼聯去北京做曼聯宣傳大使 都幾容光煥發

星仔本身以一個職業球員身份上 效果真係十足 對比早幾集冬奧運條友

都過左咁耐 透左佢實唔睇

原來係咁, 事關我好喜歡星仔, 我係49000

不過又真, 而家d遊戲差到咁, 同埋可能係制作組冇咁既人緣

果個死人慢鏡睇親到無名火起...重覆一兩次就算啦

好似今次咁,光洙一 dum出去,

佢每個人都take一個近鏡慢鏡, 之後去番光洙再黎多下,

真係要飛住睇

睇完今集其實香港隊排隊game 如果真係要排邊會輸 你回程係機場check-in玩都即刻掂晒

不過依家個pd真係好廢 完全浪費晒d錢 完全諗唔明即日來回香港首爾個意義係邊

作為睇咗多年rm fans 見到依家個pd真係睇一集 心痛一集 睇嘅辛苦 成員負責表現嘅更辛苦

haha同鐘國bp都想邀請星仔
如果真係成功可能到時會叫下佢上rm

人地肯唔肯黎宜家既runningman呀

嚟到玩桶叔叔、水炮、爭飯食咁不如唔好嚟

星仔黎到唔玩足球咁pd真係可以去死

桶叔叔射球機 插中個波先彈向龍門

短道速滑選手都唔玩短道速滑啦 轉玩夾大比同跳高

想玩足球? OK!

幸運九宮格包含懲罰同獎勵，睇下射中邊個格

諗起石鎮踢幾個鐘先踢到名牌，一入場比人out個次

懲罰同獎勵真係玩到爛哂
每一個遊戲, 每一PART都係加落去
仲要次次都知點分隊, 佢唔厭我都厭

阿bob似仲好笑過佢

好撚慘

但香港人都唔鐘意呀bob呢

阿bob 係連鏡頭後都出醜，負面新聞多

有星仔就應該唔會,
星仔黎果兩次好似因為星仔搞果D慈善賽,
韓國人又極尊敬運動員,
所以應該大家都有D目的, 星仔宣傳, RM為收視同參與

應該離譜極有個限度

不過而家個PD真係係咁LOOP...作家同PD都冇料到

越睇越怕RM好快會收皮, 雖然而家做到咁收皮可能仲好...

唔好擺爛RUNNING MAN

Anti世贊都唔駛誇張到咁呀
柒頭bob私底下咁差都可以話好過世贊

其實我想講...
香港好多師奶 𡃁妹鍾意睇龜頭bob
講fans應該仲多過世贊

利申 雖然唔識欣賞世贊 但都未至於話好憎佢
起碼無bob咁乞人憎身
Bob直頭人格有問題

其實有無 LINK 係可以直接屌到果幾件垃圾 PD , 尤其係跟去香港果件

前幾集仲係幾唔鐘意多熙 但今集對佢已經冇咩野 估唔到呢隊都又幾好笑
真係多得位伯伯

佢依集收斂左我覺得OK

有鐘國係度
多熙一黎光洙都提佢冷靜D

今集幾好睇啊 但香港組真係

岩岩再睇番今集
睇嚟唔係玩鬼屋 , 而係直接住個間酒店
間野好似係Airth Castle

咁就400集冇咩特別...好彩今集冇咁悶
香港嗰隊真係唔知來嚟做乜 喺返韓國度拍仲好啦
btw好想佢哋住嗰間鬼酒店 可能上次日本嗰次太流

尋日拍攝嘉賓
仲有宇宙少女多榮同連登仔最愛嘅jooe

鬼酒店都係制作組搞氣氛，大家一齊尖叫幾十秒配合下
上次日本對住同一隻鬼都可以叫幾十秒真係over 佐

有無人搵到英國果架飛機的資料如官方link

光洙真係慘
咁多次懲罰都有佢咁制
就算本身佢冇輸都會比pd濕鳩指名權累

頭幾次睇佢罰會好笑
近幾次睇到就有d心痛

利申 非gay

我想睇佢地玩番成班人上火車
之黎落車 玩game
輸左無得上番車

好似有啲好耐冇玩既game

Btw 右上係咪世贊？

佢個cam man先慘

係咁用BTS做BGM但係都唔知幾時先有機會上

呢一年 昭旻先係懲罰全勤

所以一野打落光洙個pat度

好似cut左d 上集預告都有光洙大把駡佢叫佢收聲 今集冇左

有冇人睇到最尾鐘國擲完嬴左攬埋一齊慶祝個到
光洙唔小心成隻手揸左落多熙個波到

邊有
剛重睇左

根本唔係揸

佢2個鬥黑

巴打係咪講緊依下

btw光洙做個套live好撚好睇

角度問題，根本掂唔到

眼鏡同個鼻問題

依個唔多似 同haha老豆似好多

劉大神去邊度都唔海排隊

題外話
有無人有睇光洙套live?

咩黎？

韓劇

劇名叫live?

好睇

睇到最後兩集無睇

好似好睇

有冇人知haha果組去玩果個鋼索係係韓國邊忽？
好想去玩下

淨係試過去南怡島玩
分零鐘玩完

最後兩集先睇到光洙喊戲喎

閒日中環係咁架

我睇tvb mytvsuper
通常星期一中午就有update最新嗰集
個翻譯都係叫”香港”

睇千尋啦

CCTVB全部只係譯香港
佢仲未敢自我審查到宜個地步
但係佢好撚多都無譯
有時彈出黎D字就咁skip左

佢韓文字幕都冇中國兩個字
正常譯梗係唔會有

痴撚線 今集BIG PIC 聞狗屎

Big Picture真係好正
依家想睇金鐘國真係要睇big picture同熊孩子

套野講咩架？

自己睇啦

而家個PD真係好唔掂
山長水遠去第二度玩埋啲無聊game

總之就好笑啦屌

屌，咁得閒要睇下

big pic一集得幾分鐘

係
Youtuber咁

冇咩特定一個主題，但好好笑，幾分鐘笑點多過兩集rm加埋

黎香港即日來回飛
計埋搭車得3個鐘做任務

啲任務咪又係搭車搭船

第二季仲未開始睇
係咪全季做make?
同埋其實make點解

第一季可以唔洗睇
要睇就睇最尾個廿集

真英同金鐘國既感情線係戲劇要求定係真

第一睇哂喇一早
一開始真係好鳩

第一季先係鳩嘅精髓

第一季睇佢地揼石仔 , 周圍求人幫手 , 好笑得黎其實係學到野

頭幾集已經好好笑
金鐘國活躍勁多

第一季 本身主角係 光洙，點知俾佢過左一棟先變MAKE

第二季 主題係 靠MAKE 賺錢拍劇 玩鳩光洙

原來第二季都關光洙事?
遲啲追返先

第二季邊度開始唔係make，我第一季都係光洙加入先開始睇

點解呀
Make 先好睇喎
一開始周圍打去R撈好撚正

去左沖繩食在石佢地食嗰間蕎麥麵，其實都幾好，無佢地講到咁唔好食

食到厭佢地

R撈還好，傾生意個陣覺得幾悶，除左第一季有一個女人幾好笑

個代表

SEASON2個目的

make先係最好睇喎

Made先係big picture最好睇嘅地方
光洙part反而少悶
冇錢到唔準飲starbucks 要飲即沖咖啡
冇錢買bgm要搵人即場彈佢地即場唱收音算
搵lg samsung冇人理
Season 1 2都一樣好睇

今集翻睇真係好撚嬲
黎到香港做埋D ON9野 垃撚圾PD

唔使咁認真wor
咁勞氣做咩

因為呢個POST 變左做BIG PICTURE FANS

鐘國係入面完全係第二個人, 多野講到成個煩膠咁停都停唔住
佢自己都話覺得係其他節目唔好笑

bp根本要睇哂全部 集集都正

Bp 大家係咪上Naver 睇？
一集得幾分鐘食住飯睇成日要㩒下一集好唔慣

自動飛去下一集

BIG PIC做既野 挑戰性高好多

之前睇龍屬俱樂部佢已經好多野講

講起金鐘國
呢一段應該係睇過入面最爆既一集

即使重新睇過一次rm 呢一段間唔中都loop 下

有冇人知呢集係邊一集

我都覺得呢段超正
haha仲要跟住一齊跳

好似係299

講賣廣告 賺錢 拍片

咁你有冇睇過當年xmen haha 跳turbo舞果幾期？真係韓綜嘅經典

有睇過吓啲片 又係超正

On9沙嗲王 好彩冇浪費時間

我想問下有haha 同石鎮既皇家探險好唔好睇

出國排隊on99 浪費時表示浪費錢 pd 又悶

IG po下集又桶叔叔

成員之一

固定成員
無佢先出奇

已經追緊

屌自己on99睇左維基今集邊個贏左

昭旻短裙

我都係 平時都無咁快改

期待左成個月，哈哈同昭旻個段剪晒

今集係咪播年齡告知邊個贏

哈哈

雖然入得黎預咗會知劇透 但我都只係問係咪全集播年齡告知啫

唔覺得喎,反而咁先證明無偏幫佢地...就算係大神都要照規則玩...唔似啲咁節目咁做假,同埋其實有度證明左大神求其去間茶記都有成埋人認得佢...

如果你話真係特登去啲有長隊排既話,分分話搞到要封路!

你無睇錯...當年RM去旺角拍郎豪拍...搞到好似過年咁人多到要封路...後尾要取消拍攝...我都在場!

好心咁就唔好劇透啦

不知幾好睇...我由第一集睇到而家...開頭有罰則先好玩...同埋真係拍到第朝天光仲要罰...

佢地好多時堅跑堅追...不過而家個個年紀大...無晒呢啲都無所謂...最緊要好笑...得閒淋吓凍都算了!

不過最想佢地玩彈板櫈,就嚟夏天好懷念...兩個新仔未受過靶 ,最好揾佢地玩吓...

你講D乜撚野

笑撚死

有冇中字？？

又開佐新綜藝

幻想已出中字/bt

Ep33

PD: 光洙

智孝今集好後生

可能我眼訓 忍唔住 一到哈哈開場之後就眼訓到一野飛到最後十分鐘 睇完

今集垃撚圾

巴打應該get錯姐

梁世贊算數把la

岩岩無聊睇番第100集眾神的戰爭
以前D大製作追擊戰真係好精彩

屌你老母睇左幾撚多次一撚樣嘅嘢

今集人有相似睇到好老尷。。。。

承接上一集既內容係咪下個星期先會出街？

今集去左龍馬樂園拍

下一集有雪炫 jooe應該會幾好笑

Pd 懶到出汁 同一條橋服裝都唔諗下新喇

石鎮果個真係好似

點解要hea做呢

真係請個籃球員嚟

雪炫

係 要化妝洗乜搵似樣嘅姐

之前睇live都覺得鄭友美同昭旻好似

請佢上黎 有野爆

結果haha昭旻既分組對決剪哂

無人肯做世贊撞面嘉賓，請個九唔搭八嘅上黎

大神果個都係有啲九唔搭八

下集都應該尻尻地

直接飛左頭20分鐘

突登搵返ep397黎睇，設計劇本果陣haha講到明唔洗化妝

Pd遊戲又唔撚諗
剩係搞亂檔

換衫都ok
但點解要化妝？

其實個落注game真係好on9
根本坐係到唔落注就贏 好似昭雯50個根本唔玩就贏
好似之前鐘國咁

池石鎮個個真係似到仆街

智孝係咪真係有男友

見上次效果好就溝埋做賴尿牛丸

同當年石鎮選拔唱I Swear個陣一樣

除左石鎮同光豬戈pair 冇一組係似

旻都好似

其實裕美仲似 一開始睇live以為昭旻係女主

計返分
昭旻對haha係咪昭旻贏左?

智孝細佬靠咩維生 ?

其實昭旻對haha係咩對決
已經完全唔記得左

智孝兩姐弟做joker 好型

我都係
點解啲巴打咁好記性
我而家直頭啱啱睇完個規則
隔半分鐘已經唔記得咗
唔知關唔關啲game太垃圾事
同埋成日明明一開始贏
但最後又整個完全無技術淨係靠運氣嘅遊戲
結果就反轉哂
變咗頭一個鐘嘅節目完全為咗睇成員互動而做

新人演員
好似拍過網劇

180520
KBS Happy Sunday8.8%（-0.9%）
一部
MBC蒙面歌王上部5.2%（+0.1%）
MBC蒙面歌王下部8.9%（+0.4%）
SBS RM上部4.3%（-0.6%）
SBS RM下部5.7%（-1.9%）
二部
SBS 家師父一體上部6.1%（-0.6%）
SBS 家師父一體下部8.3%（-2.2%）
MBC奧地的魔法師5.0%（+0.5%）

SBS我家的熊孩子上部15.7%（-0.6%）
SBS我家的熊孩子下部19.6%（-2.3%）

垃圾

自從冇咗無挑之後 可以睇得出Haha真係好努力

就係咁先好憎哲民
成個節目轉型唔緊要
轉型轉到而家咁樣真係好無意思
重複又無意義既內容

仲有兩個細嘅要養...

真係垃撚圾

無挑一收皮 , haha 連廣告都少左人搵 , 相反大神想乘機休息都唔得 , 大把人搵佢做野

不過哲民同d成員好似好fd咁，好似會一齊去食飯飲野

今集好好笑。

互動正 可惜game保持垃圾

呢個真

RM一開始已經係到

最尾仲要翹腳坐 型撚到

其實依家rm係keep到好笑
不過全靠成員互動同即興
製作組諗果d真係重複又重複兼唔著重細節
有時真係睇到黑人問號

我孝正撚到

咁落去總有一日會無貨賣
即使成員爆肚幾強都好
個節目結構咁垃圾
長遠都係唔健康

一開始桶叔叔都屌出聲啦

智孝同成文個小丑裝好正
昭旻睜大眼個下嚇鬼死人

鐘國成個龜頭咁

週日 16:50 Running Man 一部 *4.3%（-0.6%）
週日 17:40 Running Man 二部 *5.7%（-1.9%）

改名叫Lucky Man算啦

啲人睇到haha , 贏左就熄機

次次為世贊度身請嘅嘉賓都係九唔搭八

明明咁高汁收視都咁低..
見到韓基範老師出場果樹真係笑到趴左響度

屌個收視又去番咁低,會唔會又CUT架

咁撚垃圾

孤掌難嗚 , 啲遊戲同HAHA 老母主持得太悶

估唔到佢咁玩得
反而另外個兩個好似唔玩得咁

如果下星期個集咁多偶像成員做嘉賓
都係咁嘅收視就真係可以執

雪炫黎又諗起 gary

今集都ok啦
但叫人化妝真係好on9

韓基范同李光洙見面果下真係笑到pk
但最後叫一個籃球前輩油白塊面
搞到HAHA都唔好意思
連製作組都俾多D鏡頭佢

千姊弟又一齊搞gag
最後扮小丑其實最有型

HAHA母子綜藝感強
今集其實靠無挑兄弟lead全場
又有D笑點(唔計D game)

石鎮同在石既人選其實都有相似
但睇完節目印象唔深刻

鐘國同昭旻既人選
啱啱睇完都唔記得左係咩人
都唔知邊忽似
不如直接搵鐘國呀哥同昭旻細佬

李鐘赫同世贊一齊既表現
分唔到邊個係嘉賓
如果世贊既角色一直係鐘國手下
先至有鏡頭
不如離開running man

PD話邀請嘉賓時
因為角色定位係同世贊似樣
就無人肯黎
真係笑左出黎

又桶叔叔屌你老母

實景影到好似 key 上去咁

明明haha呀媽上無挑幾好笑 點解上rm咁跌watt
韓基范應該guest中最搞笑

用無面男同俊雄真on9
全套緊身衣仲吸引眼球

今集光洙幾靚仔 忍唔住係咁望

有冇諗過化妝其實係大神主意

成集真係唔知做乜，一開始真係為左落水而落，根本問咩問題都唔關事，一個桶叔叔就搞掂哂，插完落水插完落水，不斷重複

後面就叫做正常d ，但真係逼人飛注睇

p.s 唔多留言，但忍唔注

其實我覺得今集ok喎
但係有少少佢地玩得開心
觀眾唔係熟班嘉賓既會悶左D囉
好surprise基范綜藝感好強
HAHA同佢呀媽都好正
係真係隔得太耐，上半part做到邊都唔記得左
同真心覺得PD要停一停用成員game支撐一集既玩法⋯⋯

我覺得有可能但機會唔大⋯⋯
化左妝其實同HAHA本身個sketch偏離左好多⋯⋯
我覺得某程度係節目組見上一次收得
今次夾硬加一part遊戲買衫化妝
撞面依家好似變左純粹係請嘉賓個theme

玩撚完e d game未 有冇d大型小小既project 運動比賽果d 或者有多d設定既

你年齡告知還年齡告知一集啊，其他嘉賓黎就另一集喇，個年齡告知都唔關嘉賓事硬係要佢地黎參與為乜 今集嘅嘉賓根本可以開一集新，逼住要一齊參與個片頭

去到遊樂園就咁鳩下鳩下咁玩啲無聊嘅翻炒game，點解SBS仲未炒個pd?

我都覺冇啦啦搵啲唔關事嘅嘉賓嘅嚟 放喺片頭做咩
但係個idea係haha諗

我知係haha諗，但成個製作組可以決定去變，可以用其他方法黎俾嘉賓上黎玩，而個年齡告知就成員自己參與。個節目已經冇內容，仲要搵嘉賓笨

話晒都係大前輩, 有頭有面
最後俾人油到白晒..真係好慘
彈彈波果個叫做係遊戲
其他垃撚圾..

擊基範算係咁啦 肯同你扮老版光洙 又搞鬼
搞到光洙自己都淆淆地

又話相似 世贊果度點解唔請番佢阿哥

我對rm已經無希望
每集有d位笑下就ok
已經唔想再鬧

落水個度鐘國真係食花生mode
唔知係咪傷啦
遊樂場就真係佈景版黎

BIG PIC 好笑好多

追左好多集
睇到搵導演拍劇
人地唔so佢有d尷尬

集集都播n咁多次bts首fire

認哥都ok

年齡嗰part個主題就係揾撞樣嘉賓

dailymotion 廣告

真係屌都冇謂
玩埋啲on9game
將啲嘉賓扮到鬼五馬六當有趣
又冇哂個原意
其實啲pd成員應該都知宜家啲rm on99咁
唔閒點解仲咁比佢繼續落去
以前就大把sponsor 金呀鑽石呀 咩韓牛套裝
宜家就次次光洙在石罰到on9仔咁
唔玩體力game可以玩下實力+少少隨機性嘅野
例如打畫片 拋樽蓋 成員一樣玩得好睇
下下都抽卡桶叔叔真係好on9
係度消費成員
有時寧願cut左佢仲好

得罪講 認哥比狗睇

雪炫同殭屍
兩樣都係會諗起Gary嘅野

認哥呢類好快就進入左沉悶期
D mc嘅gag都玩得7788 期期睇佢地笑巨人離婚悶到抽筋
係李壽根d gag好笑d

有冇人有玩開同有睇
岩岩先見到有

終於開咁big picture s2黎睇
停唔到

呢集飛住睇
麻麻地

今集金鐘國陪笑咁

屌你老味話明搵D似樣既黎拍
你又化撚到老母都唔認得咁拍
GAME悶 睇左半集

諗起智考扮雪炫打比Gary

上wiki睇左下集分組

唔好有太大期待下集會好啲，我寧願失望，到時有驚喜仲好過次次整到好期待，點知出黎係屎 已經俾製作組fake左唔少

鍾國智孝又可以隱身到完場

世贊幫智孝抺鼻
佢細佬無理過

正常呀

你一定係獨生子

唔係

調轉家姐幫細佬抺就會

都唔會

搶食蕉個遊戲

有幕智孝扒係地 世贊不小心插入

細佬爆智孝有男友個part笑死

睇av睇上腦

奇蹟插入

嗰幕智孝第一個到

世贊衝上去搶，其他人湧埋一齊

世贊成個人扒係智孝個身到 條j貼住個屎忽係咁un

GARY 掛住湊仔

我屌世贊老母

巴打咁重口味

原來開左個新ig

睇返呢段真係笑撚死
綜藝之神

搏撚晒矇

世贊第二快

明明可以係側邊搶 都要撲上去插入

屌 點先可以收佢皮呢！

俾我趴一次上去就夠

又feel到黎料

趴上世贊度

有好多我就咁睇嗰陣唔覺得有咩特別嘅scene上完連登之後睇個感覺都會唔同哂

其他成員又唔係冇試過，講到好似得佢一個會咁做，真係針住黎屌

擺明啦 係唔鐘意就針

無左世贊 個wiki連登仔改?

哂時間

呢張好似拍緊強姦戲 揞住智孝個口唔俾出聲

唔係智孝隻手嚟咩
食緊香蕉

應該係 智孝揞住自己個口唔俾自己叫出聲

今集悶

下集預告好似Ok

不過多數都係得個預告好睇

真係好似樣

唔覺

新 post

推埋佢先

推

在石大神

老虎鐘國

平和gary

ace 智孝

長頸鹿光洙

大鼻石鎮

haha

瘋昭旻

世贊

咩pd

兩個舊pd

東萬fd

權烈vj

race start

肥西pd

7012

1000